求800米跑訓練方法

上咗大學後 多咗機會接觸運動 聽人講800米係可以同時練速度同耐力 所以想練好佢
有冇跑開步嘅巴絲可以畀啲意見我？謝謝

宜家20歲 巴 800米跑得3分06 想進步

pish

跑快啲

3分06...
跑100米變速啦

跑幾多round？

3分06好勁喇

唔好玩我啦巴打 其實我初初得3分39
練咗兩星期先有3分06

3分06

其實我初初得3分39
練咗兩星期先有3分06
有冇方法呀

跑多d

之面咪有講，100m x 10

考紀律部隊

3分06夠考犬合格啦

唔係呀 都未畢業

呢個唔係目標啦

隔日操？thx巴

自膠 sor

3:06 行都有啦

練左2個月先去到3分10

btw 小肥仔*1

2分30留名

每日跑4-5k （練氣同耐力）
最後1k開始慢慢上速 到最後400米試下盡力爆盡去 （練後期爆發）

Keep住咁練 我諗一個多月你實上到2分30

留名學嘢

以前試過練跑8個400 每跑完一個 抖30至40秒
第一個400要係差唔多最快嘅成績
之後嘅400就可以慢10秒
例如 第一個400係1分20 之後嘅400就要係1分30之內跑完 如果最後幾個真係唔夠氣就可以試下1分40之內